（始皇帝死而地分）天空大火球墜落中国

中國今（23）日驚見1顆大火球劃破天際，1架從陝西飛往西藏的航班乘客用手機拍攝過程，而中國公安也已經證實此事，並表示事發當下大地震動，一度以為是發生地震，目前正在搜索是否有落到地上的隕石。

青海囊謙縣民拍到大火球墜落瞬間。（圖取自微博）

根據中國官媒《新京報》報導，今日有許多中國網友拍到大火球砸向中國領土，當時天尚未破曉的天際瞬間亮得如同白晝，火球在空中發出耀眼的白光，最後明顯碎化並往地面掉落，中國科普媒體《果殼網》主筆虞駿認為，畫面中是1顆火流星，且可能有不少隕石碎塊會落到地面。

許多中國民眾都目擊大火球。（圖取自微博）

根據中國《瀟湘晨報》報導，該顆大火球出現的具體位置是在青海省囊謙縣，時間為今天清晨時分，當地監視器也拍到大火球從天空劃過，並且閃爍著刺眼的光芒，囊謙公安局回應稱，警方也看到了飛行物，當時大地震動，一度以為是發生地震，但後來才知道原來是大火球引發的震動。

根據中國《封面新聞》報導，囊謙公安局指出，大火球朝南邊飛去，但目前未在該縣南方搜索到相關殘骸。不少中國網友認為「天有異象」，紛紛留言指出「嗯，有意思，天兆」、「許願2021大家都平安順利」、「費勁月球取土，直接給你送貨上門」、「我就搞不明白為啥還不上熱搜」。

屌咁小事
中國都未撚爆

都唔係三峽/中南海，準D啦

西北
稱王只宜在秦州

麥加登

四十五象有個太陽
9up

炸撚死咗維尼先講

月神5號？